香港被送中誓要成G20話題 眾籌《金融時報》及日德法英等各國報章頭版公開信

大家加油！金融時報 Financial Times 係£14,980，即係大約15萬港紙多啲就即刻去馬，其他報紙繼續籌備緊！！

支持

搵唔到捐錢制， 係邊度 ？

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

10567 Backers

HK$3,000,851
Donated of $3,000,000.00

夠數!!!

Lunch 會捐

其實大家最緊要viral

唔好喺度like咗算

twitter,fb,ig,whatsapp,line，telegram

用盡你哋嘅方法
推
最緊要hashtag 多啲

#freedomhk #antiELAB etc